論供求

例如：條女要求你要甘甘甘先得
但當你諗，如果你有甘甘甘之後，你就可揀比佢更好既

請問大家點睇

請指教
謝謝

代表你唔係真係鍾意條女

唔會呀
如果係 equilibrium 你女朋友係唔會提出要求㗎。
佢提出即係你 below 緊，到你有甘甘甘之後先達到你女朋友要你的 standard
到你要揀個更好的，係要比甘甘甘還要多先至有。

先謝發表

其實我認為男人比女人更可選擇
男人可賺大錢
跟著可以揀女